城邦國舅：反夏華就咪撚用筷子

國舅；凡請不尊重華夏傳統者，今日開始立即放棄講廣東話，粵語，正體中文字；用餐餐具不要再用筷子；飲食烹調方式棄用中式烹調；信仰忘記儒釋道。
華夏傳統不是現今的中共國。

惡過共產黨

咁華夏撚自己要唔食西餐，唔用刀叉，先有資格叫人咁做啵

BTW 華夏本身就係大包圍，東拎一忽，西拎一忽，好既留低，衰既就話人係唔入流

不如咁啦，華夏撚唔好睇西醫淨係睇中醫，咁真係冇人咁駁

依家華夏橪有話唔比你用刀叉 叫你排外咩

姐係信華夏可以食西餐用刀叉，但係唔尊重華夏就唔比講廣東話，正體字，筷子

咁我都信華夏LU

唔信上帝就落地獄

從來鄙視乜野儒釋道

粵語、粵菜都唔係偽漢狗既所謂華夏囉

唔該青山派唔認百粵既, 唔好使用粵語、唔好食粵菜先

嶺南百粵, 海洋文明, 乜野都可以吸收為己用

不如叫日本人唔好用筷子

利是乃清國時期, 閩粵姑蘇地區既習俗
偽漢狗唔好逗利是！

城邦派有幾多人識正宗揸筷子方法

拿 南方係百越 嶺南
係華漢撚眼中既南蠻荒地
咁鐘意華夏點解唔返去黃河流域住？

食毒霧食死佢

叫佢唔好著老牛同皮鞋先啦

日本人既史觀, 對漢粵的區分好清楚

GOOD

咪撚用互聯網

FB都係西方野

佢地用人人網囉!

其實青山派班人係咪日日著漢服？

點解云伯係選舉時, 死都唔肯著漢服拉票及上論壇？

咁反美係唔係唔用美金

走火入魔到變左邪教

華夏撚可以用大明通行寶鈔！

或大明紋銀！

青山派應該唔用阿拉伯數字的

用隸書寫數字的

睇香港獨立論，都有提到呢part，
百越成日畀中原政權恰，反而同西方列強互惠互利

下星期, 要開POST講《香港民族論》(2014)、《香港民族源流史》(2015)及《香港獨立論》(2016),
好似中學語文科既「導讀」或「賞析」咁

費事D人成日話云伯本垃圾係宇宙唯一論述

要同時POST政事台及學術台先得

青山派應該唔記得自己個乜柒「城邦之夜」, 飲鬼佬啤酒, 食鬼佬及日本仔野囉

日期：2014年9月7日（星期日，中秋迎月夜）
時間：7:00-10:00PM
地點：旺角Together Cafe
旺角洗衣街39-55號金雞廣場19樓15-17室
名額：以50人為限，額滿即止，以收妥報名費為準
活動內容：
1. 晚飯：派對餐單，包括：
沙律：田園沙律
小食：泰式脆薯角 健康素春卷 秘製日式餃子 招牌鹽酥雞 惹味咖喱角
主菜：芝士焗肉醬意粉 香草忌廉雞皇扭扭粉 西班牙煙鴨胸燴飯
特式飲品（任飲）：芒亨 青蘋果菠蘿 菠蘿乳酸 巨峰提子乳酸 柑桔檸檬 熱情果紅茶
酒精飲品：罐裝啤酒